一早講左比人帶緊風向咩鋪頭都爆

無可否認、成個連登比人帶緊風向去爆鋪頭。

成個post好多屌我既人都係出曬名既五毛黎
唔介意自己入去睇下 仲有成班屌我左膠既人
你地比五毛利用左啦柒頭 仲係度撐佢地
人地個策略就係要你地咩都爆
然後不斷宣傳 再要和理非同暴力割 成個策略明顯到咁 點解可以咁蠢？ 好啦依家衝動累事 又道歉又剩
另外爆乜撚野特許經營姐其實 入去坐同貼連儂咪得囉 一樣咁大影響
我點都唔會割 你都係 但唔該脫離下同溫層望下 大家都對裝修冷處理緊 除左福建幫旗下之外 大家都唔割但唔代表咩都認同啊柒頭
根本裝修就要有一個原則同共識係度 咁咪唔使又裝修錯然後道歉囉
ps我已經被歸類為鬼同左膠

依家就無人出黎咬我了

其實係要對準政權，藍店紅店係可恨，但交比和理非罷買就可以了，如果見藍就爆，咁同d狗見黑衫就打有咩分別？

同意
唔應該濫用裝修
要香港人睇到係有原則，而唔係圍內知咩事

想問而加爆左D咩其他鋪頭?

推
高調撐警鄉黑要裝修其他人都理解
但唔係得幫親同埋裝飾呢兩個選擇
藍店罷買就得 和理非又可以做

推！

我最怕當黑紅店比人爆曬之後，開始會忍唔住對藍店落手，希望唔好

推

呢個正視聽post一定要推
跟顏色分類
唔係要割唔係唔俾爆
但爆都要講原則講道理

Btw 偷嘢一定割

完全無視幫緊我地既外國
第1日拆指定幾間都算
第2日開始擴大目標
要記住外國示威者係好憎傳媒
唔好諗住佢地會幫我地解釋番比外國聽

我只見到好多分化割席post
點都好，不割

有一種方法可團結全港九成市民

你咁講你就已經係左膠

其實裝修政府 民建聯 福建幫已經好夠

基本上發夢果陣
見到中資或者疑似中資 有人起哄
果間野就會比人裝修

Push

比仇恨情緒控制住既連衛兵
如果美國過唔到法案
你對得住呢幾個月犧牲既義士？
無可否認 國際同市民已經將焦點轉去你地所謂裝修活在
你地可以繼續圍爐 係連登自high
繼續呃自己有民意支持自己裝修

Reddit上啲人討論點解香港變左打鋪燒鐵
淺黃既朋友同事都有微言
連solomen都出到聲 幫我地話破壞黨鐵係spy
你地仲要繼續做
連國際戰線都輸 冇人幫我地 就係你地班人做成

用下腦諗下啦 等人地過左法案先大裝修啦
成個連登比人吹風要周圍裝修
我好懷疑到底班人係真係智商低 定係五毛同狗

可以既話幫幫手 去twitter做返英文文宣

推
唔好濫用

唔係分化 而係呢個結果係可以預知 亦都係政府既目的黎

我淨係知和勇核彈都唔割

咁我認我你左膠，但連登唔係成日呼籲唔好同勇武割嗎？但點解又要同左膠割？依家勇武做左大台咩？

一早就話連登好多白痴
仲要好激動屌柒人就代表好有道理咁
由之前無啦啦有人帶頭港獨到爆中銀都一路有人叫唔好
然後就俾人屌五毛
成日話唔割唔割，但其實理智嗰群先係俾人割嗰一群

幾時同勇武割

如果你要我講
班五毛依家個策略就係
有人出黎阻止 佢地就帶風向話 要攬炒 話你係左膠
我上一個post已經好多五毛咁做緊
起佢地底或者google下就知好多人話過佢地係五毛黎

叫你唔好咁做就話割，
問你攞貼士就話打劫

其實一爆鋪頭，燒鋪頭，搶野，響外國人眼中就同暴徒冇分別

已經返唔到轉頭
但依家停就係最好既方法
齋裝修民建聯福建幫

我覺得自己先係比人割果個
起下我底 我都係左膠同鬼?
6月我開過咩post啊? 左膠

成班傻尻輸撚緊都唔知
一味打打殺殺以為自己贏撚緊
咪就係班撚屌勇武派係咁帶風向話民意點都唔會逆轉囉
問題係 無左民意授權 所謂既勇武只係一班暴徒

收皮啦 暴你老母啊
唔會割 你想比意見可以
但唔好侮辱 大家手足黎

唔係一直都講緊兩條路各有各做咩

一邊做外國路線一邊攬炒

外國有冇source係反感先

咁就割？美心集團都唔比搞？

咁都兄弟爬山？真槍射心口喎

你估外國個個好似你咁左膠？

係啊我係左膠 你最勇武
應你都廢撚事
你d問題我全部答過曬

風向好明顯，就係唔再發動大規模公民抗命，轉為發動快閃式裝修行動

Push 失去外國支持，我哋乜都無

對準目標
部分罷買已經夠
裝修一次半次佢都有排整
拉閘就貼文宣喺閘到

歉要道，攞道德高地比美國睇

貼文宣同罷
跟住入去齋坐
呢d方式係最好

360 應該爆，因為福建佬打過我地
美心吉野家噴黑就夠

目的只係要警告其他鋪唔好出賣港人

要跟林鄭 同勇武割𥱊了